警世 搞掂班狗就如斷政權雙臂

大家認唔認同

自推

再推

推

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!